新手有咩tripod好用?_? 求推薦 以輕便為主

唔洗話穩如泰山 做到個企硬既效果就得 用黎影極光
但想方便攜帶看門口

想方便睇下Velbon UT

幾好 為獨是新手想用板扣型既腳lock驚扭扭型既扭唔緊另外想問d腳墊係咪通用咖想響雪地都穩

補充翻負重至少3kg都夠

用緊呢隻,扭腳先做到好細枝

你想要幾細支先?

manfrotto 支befree有啪腳,不過支野都幾大支

入唔入得過?

你去睇真身,摸上手好過吧
BE FREE都係好評野,係差在你自己覺得輕唔輕便

都幾大支下

冇講筆直
G嫂 RRS啦

又唔講畢直，又唔講咩機咩鏡頭，又要硬又要方便攜帶，1號腳加photoclaim啦

PD 新腳都係5000啫

PD個頭係敗筆 成枝都好正

可以轉adaptor用番普通頭